牌子tee 質料

其實而剩色但唔同牌子既tee

有無試過質料邊隻好d,同埋size 岩香港人d

asos買左件nike, 偏窄身，現肚腩

tommy, dickies 個d 會唔會好d

通常日系既都係偏slim 一係買歐美既會好d

近年啲Tee嘅剪裁都係偏窄身同長，身型唔夠好會着到好柒

姐係例如champion, 日版仲衰？

因為人短，又唔想oversize

你係咪調轉左。。。

有無介紹

Carhartt, GU

gu d 料。。

Gu $79 d料其實靚==唔好睇價錢做人

muji 89 摸落幾好

Carhartt 啦 size 偏大，買loose fit應該可以掩飾個肚腩

着開H&M$39.9 好襟洗

有冇人識啲高質啲既tshirt

Beams？

guild prime

U記
79個隻淨色tee

Uniqlo x Alexander wang
個件白tee當底/面都OK, 睇落純棉但有polyester, 應該幾耐用
利申:買左幾件存貨係度

買重磅tee 通常唔窄

apc, acne

good on
goodwear

買左件tommy 229 未試

等你包膠

你唔識搵 好多fashion潮brand都走闊長路線
Nike都有闊長tee，acg同nike lab果d line咪係

u 記99蚊 純色硬身
同埋u 記華夫格都唔錯

其實都係睇價錢做人
有budget既可以試下acne 啲料真係幾好

我想要正常剪裁，窄長同闊長都唔想要

厚tee 我唔鐘意

下面個隻咩黎

幾錢先。。。

咩叫正常CUTTING
比個長度同闊度黎睇下,我就覺得著開72CM長,55CM闊叫正常

以前見人係淘寶都搵到d靚料t-shirt

有無邊隻tee 放入乾衣機都唔會點縮?
粗著用

淨色8百幾
係幾舒服既

ok thx

800$

U記短身，矮人救星

去旺角好景raider

邊到800買到ACNE?

pro club

My protein 不過要上網買 買夠500免運費

佢65%off買都係幾十蚊件 一定要買佢Luxe Classic果隻料 好撚舒服 我著黎做尖好爽

U記UUUU
厚啲夏天會熱

幾錢

日版 champion d料幾好喎
洗好多次都唔會 wea
cutting又hit asian

日版 champion d料幾好喎
洗好多次都唔會 wea
cutting又fit asian

大約百二蚊件

美國牌子 3a

日系偏slim ????????

Fruit of room

FP係最靚料又有彈性